同星座撚拍拖真係好辛苦....

有乜乜柒柒都賴落星座 唔反思唔改進
將自己將人地定型 我/你咩座都係咁架啦
我呼籲大家杯葛所有星座撚
還感情界一個平靜

迷信老豆老母幾廿年前就夾8字
過咁耐變夾星座 完全無進步

同雙子座拍拖真係好辛苦

真

Blocked

小妹係雙子座

留名睇同天秤拍拖好辛苦
之後又有人叫春話畀佢地撚

同關愛座拍拖好煩

頂 但真係幾辛苦
之前親眼睇住一個天秤朋友一腳踏兩船
然後最近識一個天秤撚 心情諗法勁反覆善變
老母係天秤 未結婚前扮曬聽話
結婚後搞到老豆想離婚
周圍啲朋友無一個覺得天秤好
就算唔關星座事
統計學上 我周圍識啲天秤都好撚柒on9

廢鋒咩座